大家其實係咪唔記得咗兄弟爬山,各有各做呢句嘢?

見到宜家好多post都喺度緊連儂牆嘅可行性,抵制CCTVB嘅事,令到我覺得連登開始出現意見嘅對立.(意見和而不同係好事)
所以我希望大家緊記:
兄弟爬山,各有各做
就等覺得連儂牆有用的人繼續做佢哋認為覺得有用嘅嘢;覺得呢種方法成效一般嘅人希望你哋至少抱持著一種不反對嘅態度,同時提出令成件事更加好嘅方法,例如memo盡量focus返喺五大訴求,盡量少啲帶有仇恨情緒嘅memo等等,

始終大家都是想件事好,冷靜啲商量,理性啲傾,無壞嘅.

P.S. Sorry for 1999,以上純屬個人睇法,歡迎各位討論!
希望大家可以繼續專注於抗爭嘅工作,香港人加油,自己香港自己救.

推

Push

一齊做，一個都不能少